Braun系列電鬚刨係咪最屈

前幾日比屋企人無啦啦將我鬚刨拎咗去剃其他野依家想入手一隻德國佬Braun平衡返心理有冇巴打都係Braun愛好者 可以講下嗰試後感 想買隻9仔 但見到連埋嗰清潔座要成4000幾 唔知抵唔抵屌

英國amazon 買平一半

德國野緊係勁家電好多高級牌子都係德資

普通人用唔到 洗衣機都幾萬

啱呀 冇可能明知道其他位有得平一半唔幫襯 巴打知唔知點樣整 未用過想請教下 其實係amazon買啲質素安全係咪都冇乜分別 同埋會唔會唔襟用

所以先咁買隻德國佬屌一屌 見隻電鬚刨好似冇劣評

9系
買水貨ok 平一半

Panasonic 五刀頭有無力一戰

都係諗住脆脆地買水貨算 我諗啲質量同安全性應該唔係好大分別掛 巴打有冇邊度位可以買

幫到你 搵間5星

巴打呢嗰好似唔係點入到去買唔知HK嗰版本得唔得

之前用braun5系覺得麻麻 慣左圓刀頭
而家用緊philips 9系

我d 根硬.冇咩用.剃唔乾淨

如果會濕剃千祈唔好買Braun
佢個travel lock好易壞

最近由Braun 9系轉Philips 9系
圓刀頭一開始要時間適應 用落無咁易敏感同泛紅

如果要foil blade shaver 聽講Panasonic嘅都唔錯
之前black friday好多人買

braun 3,5,7系應該要點決擇好

Philips oneblade

想問你地會唔會剃面毛

你條警犬低賤到